［全世界推］中秋連假入機場！唔準再撞期！

中秋連假入機場！唔準再撞期！

明知機場一多人入就贏硬 次次都撞期又唔夠時間文宣呢樣個樣，而家我正式宣佈中秋連假全世界圍堵機場！唔準再同任何野撞期！！！全部人同我推！！！！！！

推呀

9月1日都可以
唔一定淨係一日

請遊客食月餅

中秋錫春袋！！！推推推

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

推